嘆冷氣除咗涼唔涼，仲感覺到部冷氣乾唔乾淨

乾淨嘅冷氣會好入心入肺，好清新
污糟嘅冷氣有陣死沉沉嘅冷，好唔人性化

一係比錢叫人洗機
一係自己排精神科

跳樓死左佢啦

世界唔需要你

一係你就移民火星睇下會唔會凍D

講下自己觀察同感受啫

有得移我移咗啦，同你喺度逼咩香港人